[整合] 未修訂版本!!! 2019區議會候選人黃藍分較

星期日就係2019區議會選舉
為防止鎅票
參考咗唔同嘅資料
整咗1個2019區議會候選人黃藍分較 未修訂
因為一定會有甩漏
天日朝早會再出1份新
所以幫吓眼睇吓
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. 中西區

2. 灣仔

3. 東區

4. 南區

5. 油尖旺

6. 深水埗

7. 九龍城

8. 黃大仙

9. 觀塘

10. 荃灣

11. 屯門

12. 元朗

13. 北區

14. 大埔

15. 西貢

16. 沙田

17. 葵青

18. 離島

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Reference:
-
-
-
-
- 果籽2019區議會照妖鏡
- 工聯會推介
- 民主派區選聯盟

我同朋友整咗兩日嘅
p牌推唔郁
麻煩幫推

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

幫你推

其他資訊都岩用:

選區事實處

好有用但P牌仔推唔到

推

push

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

多謝幫推

興芳 係S15

如果app版睇唔到圖
請㩒左下角睇圖